有無極速曬黑既心得?

有無過來人分享下

唔著衫踩單車

出海

抬棺材跳舞

GOOD

想曬黑自己,MAN D

OK

小心曬傷膊頭同大脾

上山

曬太陽燈

做巴膠影巴士

炭燒

食胡蘿蔔 / 搽檸檬汁係皮膚
或者極端啲食四環素
不過藥唔可以亂食 而且仲要係好傷骨嘅抗生素！

太陽燈？

去夏威夷三日包黑

香港無曬太陽燈既鋪頭